我屌你老母KFC 以後唔撚食

雞脾細過隻雞翼

Skip leg day

次次一到下午茶啲雞都好似萎縮咗咁

哈比人都食唔飽啦屌

其實你屌鳩佢係有得換

細得不能再細

啲雞發育不良

愈做愈衰

屌鳩佢先識做得好就咪撚食啦

又冇杯蓋啲雞又廢係咪想趕客

轉食快樂蜂啦

同意

睇第一張笑咗 典型KFC

點解唔同色？係咪住分開炸？？

jolibee良心食店必須支持

當減肥囉

食快餐減肥

家鄉雞同辣雞平時都唔同色既

其實我下午時段食開啲辣雞脾都正正常常，今次諗住轉下口味就搞成咁

呢個唔係雞槌咩

仲要炸到燶撚晒

仲要好撚乾 應該幾日前已經炸好咗

你話係老鼠脾我都信呀

係咪喺垃圾筒執返上嚟返炸嘅垃圾雞？

食 KFC 一定要用 coupon 否則真係唔食好過食